黑警預告Halloween蘭桂坊無警時分 會有人放火？？

狗閪真係狗閪 佢地係well paid for it做野
乜撚都唔做 交通燈壞又唔知死撚咗去邊
亂拉市民打市民就叻 個個有份納稅俾呢班仆街
黑警死全家 賤撚過曱甴屎

酒吧唔係狗收陀地咩

盛智文係藍定黃

我家人?我公司?我同事?負責人?
隔離屋隻狗話俾我聽潘小濤你同金水就快死洗唔洗搵定棺材

班黑警點解咁快就知

藍
但如果佢比人射水炮應該都會變黃

老婆大陸人黎 藍到紅

問下雲海呢條小氣鬼收唔收到風

黑警又策劃扮示威者掟汽油彈？

現實版The Purge

我唔信有人放火燒舖消防會唔到
應該話我唔信前線消防會肯埋沒良心

？

?

雲海點小氣？

潘小濤←某人←某人屋企人←某人屋企人同事

當然，攬炒我係支持的，最好嚇到咩人都唔出街消費

孽瘤d fd黎
你話呢

推

到時真係變佛地魔

其實夠人多有幾十萬人
黑警不嬲都唔會出黎

雲海係香港小氣代表啦